{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054441",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥펜션 신라마실"
    },
    "text": "韓屋田園ヴィラ型で建てられた154坪の文化財1級地域に位置する韓屋である。 計6軒があり、伝統韓屋方式で建築された。 瓦を使ってタバコのロックがある路地もある。 ここでは韓屋の美しさと優雅さを感じることができる。 仏国寺観光団地の近くに位置しており、新築された一軒家韓屋ペンションで入室と退室はそれぞれ15:00と11:00である。 ピックアップサービスはサポートされていません。 バーベキューは個別屋外バーベキュー場で利用でき、利用料金は8人基準で50,000ウォンだ。 追加人数当たり5000ウォンの料金が発生する。 幼児は乳幼児の基準によって人数に含まれ、最大人数の超過は不可である。 客室には個別野外プールがあり、6月から9月まで利用が可能であり、現場の状況によって使用が不可能な場合もある。 利用料金は50,000ウォンで、温水追加は50,000ウォンだ。 13歳未満の子供は保護者と一緒にいなければならず、ダイビング、飲酒後の入手、プールでの走りや乱暴は絶対禁止されている。 インターネットは無料で提供され、ペットとの同伴入室は不可能だ。 その他の施設としては駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器も保有している。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00である。 駐車場もあり、ファミリーペンションとして利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋はどのような建物ですか？",
            "answer": "この韓屋は韓屋田園ヴィラ型で建てられた154坪の文化財1級地域に位置する韓屋です。"
        },
        {
            "question": "何軒の韓屋がありますか？",
            "answer": "計6軒の韓屋があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別屋外バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は8人基準で50,000ウォンです。追加人数当たり5000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別野外プールがあります。利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "プールの利用可能期間は6月から9月までですが、現場の状況によって使用が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室はできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットとの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 327
    }
}